# LogGenerator


## Описание

CentralLogger содержит структуру `CentralLogger`.

Структура `CentralLogger` имеет зависимость от клиента Отправителя с интерфейсом `Interfaces.ILogProducerClient` и реализует интерфейс `ILogger`.



